其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(43)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

寂寞星期日！

hi all

Lm

第一好開心
謝謝通水放水

/

竟然1001咗

花生妹

花花

Hi 蟲

你好叻唷

做緊gym的卡比留名

各位好 真毒在

追追下post1001左

起身留名
再訓過

單身同你去唔唔馬冇關係...

單身仲好玩啦

單身太耐

Lonely

花花係咪係一服

走咗去玩pubg

真毒揮揮手

新人黎明

係呀！

食雞我返翻版個隻，好耐之前同學叫我玩呢款

求carry

我好痛

第一場唔知做緊咩

中出求carry

m 痛？

你係玩pubg mobile？

人毒
有個伴架電話先叫做識響下

唔係
心痛

我都係呀，又唔識睇地圖，又唔識執野開槍

新po 留名

做乜野?

其實有個疑問,
止痛藥對心痛有無效
究竟係真係 physically 咁痛定純粹幻覺

花生

蜰！！

真毒藍絲

係呀

點解呀

第一場執咗架車 撞死咗兩條友就攞咗個A
心諗做乜鳩

啲fd話第一場都係打電腦多 輕輕鬆鬆又一場

要是回去沒有止痛藥水 拿來長島冰茶換我半晚安睡

十年後或現在失去 反正到最尾也唏噓

你試下擺低tg, 你電話爆炸tim 呀

本身零交集,
夾硬咁傾心好累.
我都係佛系女子黎.

不過開槍係真係幾爽

9成Bot

夠絕情 我都趕我自己出去

幾時帶我食

點睇都係你帶me啦

如果你地玩pubg mobile, 我有d 性趣

快啲dl黎玩

發現自己問題應該出係社交方面
我應該有社交障礙

狀態不佳呀

有需要，睇下醫生好啲

做乜

我覺得我都有
熟人面前先會覺得舒服
同人溝通到但好少攞個心出黎

對女仔怕醜
搭地鐵會驚人多同出冷汗

怕醜好正常
但搭地鐵出冷汗真係有d誇張

琴晚點呀

同人溝通到就唔算有

從來沒有狀態

你叫SD 嗰度教下你啦
比咗三萬幾

出冷汗 唔係掛

包膠

唔關事
係心理問題

係呀 可能同做過一年隱青有關

係咪無乜自信

感覺冇上次咁高汁
同埋今轉全部美食家同旅行家
搭唔到咀

有無又開谷

有冇好似上次咁開谷呀

係呀 屌
可能自細上得多舊登講矮撚講到自晒悲

太緊張

有呀 屌
果幾個一黎放晒相去邊去邊

隱青係幾時嘅事？

show off 撚

咁其他男仔呢

俾得出 3 皮野去 SD,
其實有咁情況都正常, 好似係

數字巴貼係洗錢果個post 出去

點解次次都開谷 邊條仆街提議架

係咪有人做枚

仍然0 kill

氹下新手都幾開心既～

幾次殺到兩三個就死
係咪要匿係間屋等時間過

應該點都有

先前玩老翻，行多過射，唔知做緊乜鳩
悶到訓著

啱

唔似,我估
因為有個男話想去某地方旅行
有女話去過
跟住另一人話不如開谷睇下相

其實呢個係咪開谷之sd

咁外向既喂

有次匿到一半，俾人射死左，死都唔知咩事

做枚冇樣睇架

內向都可以係旅行家
自己一個鳩行

好撚攰啊

我好鍾意一個人鳩行

係屋企旅行，內向既極致

撐住呀！！ 堅持

一陣都做下sit-up 先

房行出廳？

數字巴
記得佢講過話覺得去旅行好受罪

房廳廁所廚房，無限loop
免簽證，即日來回

做左兩個幾鐘gym

即分鐘來回

禁多左個問號公仔

我裝左pubg mobile喇

三皮幾 次次都開谷

果個另一個人做架兩
佢唔話開group 應該旅行果對會pm

叫中出carry你先

開咗谷都唔知講咩好

可能我carry 呢，食完野番上樓先玩

我又玩 轉頭裝！

岩岩分左手

來來來
等等俾id我

黎呢度圍爐取暖就啱啦

我陪你分

我陪哂你地分

晏啲加入

佢永遠都唔明白我
講到出口我需要d咩
佢唔係唔知
但就話我無理取鬧

例如呢？

大神

唔好咁叫你自己
大神

整野食晏啲莊

算啦唔想提
太多都唔知講邊樣
我想佢有時留一日比我去拍下拖
佢唔會做又話要賺錢又話有野做
但佢會去請兩日假做義工

唔想喺屋企無聊到去書局打書釘

好矛盾,又唔想出街,又話係好屋企悶

係唔想喺屋企俾人煩住

咁係咪要打幾個鐘書釘

呢到好多巴絲都有相似經驗
可以隨便呻下

唔想郁...

同你差唔多啦,
不過我果件係掛住打機
鬧交講埋 d 野勁 on9 好細路仔,
心死了所以.

係一時無左個人吹無聊水,
無左個習慣,
無左個以前錫你既人難頂 d 者

食完個速速番屋企

食完個tea

咁你d要求都好合理 一齊但無時間拍拖好難維繫感情

I know that feel bro

Seed絲好啲未呀

冇咗你呢個偽毒好靜呀

成班都偽毒梗係靜啦

真毒全日唔出街

咪係
班偽毒出曬街

蟲蟲

睇咗本書都係返去瞓吓先

好懶呀你

蟲蟲 有冇出街啊？

想死

真毒

冇，攤緊

怪怪

今日都係有d頭痛
放假先搞d咁野

我都攤緊 攰到傻
地獄式真係好爽

唔頭痛你咪都係留係屋企
除非你偽毒！

好想訓著，又好唔想訓著

落街食碗車仔麵都得掛

渴睡症

出過街就係偽毒 好似係

好矛盾

批准！

好快就會習慣

仲一齊既時候好多朋友都問我
你咁得閒既 唔使拍拖咩

成段野轉左打機既話,
我會以為係自己黎
幾幾幾時約左 FD 乜乜乜, 你黎唔黎 ?
發脾氣話佢唔陪我,
佢就會話你自己唔黎咋喎

放假係屋企係咁食野

我開始無野了.
喊都喊晒了, 以家靜係想攞翻 d 野走.

佢鬧翻我轉頭,
就好肯定佢唔會改,
以前追果陣講既野已經唔存在
我既存在只係阻住佢

拍拖個時講乜都無用 一分手咩都係假

一啲都唔耐
追左成年,
non Long D 既日子 sweet 左一個月倒架咋
都唔知佢咁揼本飛去外國搵我做乜

咁佢都曾經愛過你嘅

順豐啦, 佢拎就拎, 唔拎算數.
責任完成

我諗唔到佢為過我做d乜
曖昧嗰時最sweet
一齊之後冇開心過

月尾先 佢唔搵我拎就順豐

多謝你地
心情好返d

佢都唔係以前既佢
唔係以前好愛我既佢

只係我停留係自己既世界入面

踏出返黎 外面個世界其實好大好靚

咁就成功配對

不過老老豆豆自己都唔知同d 新識既女講乜好
旅行算係比較易傾到下計既野

終於食到次 喇

工作忙，OT 到凌晨都仲有時間一腳踏兩船，佢真係燃燒生命

諗起之前林淳軒俾人影到一日跑兩場
唔攰咩 ?

我估吹姐
話ot實情係搵第二個

我覺得睇下咩情況下識 冇咩共同話題一傾個下真係唔識開話題
旅行真係易傾，我都鐘意傾 但都要睇地點

地點唔緊要.
唔識咪聽下人地 d 經歷, tips,
自己又 share 翻自己果 d.
聽旅行模式都應該約略知道個人既價值觀, 習慣.

留名

Hi all I'm back

偽毒可恥

花生！！

無聊到係屋企整野食呀
岩岩出爐可以繼續毒

Nth！！

整左d咩,有冇我份架

頹頭肥仔都踏到兩船

我睇你喱個comment已經好想喊

唔岩歐洲韓國已經西走大部分

這些機會

好多人係憑自己對當地印象去judge
我未去韓國之前，我真心無好感
但係去過又覺得幾好

歐洲我又掉返轉頭
大城市無乜興趣

係都唔出奇 但呢個都算夾唔夾之一既
大約鐘意日本多過韓國十倍
歐洲主要係無排得咁前

比我揀會去南美 中東 東南亞果d 先 再排先歐澳

我黎緊去歐洲一個月
應該會去英國法國瑞士德國荷蘭
有冇咩地方令你好難忘

又hea咗一日

same here nth

Seed c 好返未

聽日又要__ __

有咩做

幾時去？ 南法
唔去意大利？

點解

中出

好攰

德國我無去過
英國住左6年，遊客都係去London d景點
大英博物館嗰D中國瓷器真係好靚
瑞士我淨係記得d野好貴⋯⋯
荷蘭我基本上全程都唔清醒⋯⋯
晚晚魔法蘑菇
法國 巴黎好污糟，我印象都幾差下
但Bordeaux 幾正，D野食又好食
但係去到小鎮無人講到英文⋯⋯

好老實講歐洲建築睇2下係靚
但其實我覺得度度都差唔到

搞乜黎呀

就係乜都無做過

我差番著部6s plus再dl黎睇下啦

差瑞士太貴唔敢去
最鍾意巴黎, 跟住 Ams.

巴黎記得食下法國餐, 搵下靚蛋糕食.
Shopping, 建築, 美食都正.
誤打誤撞去了一個 local market 開生蠔平靚正.
仲要 25 歲樓下拎住本 BNO 9 成野免費入場
比較之下我覺得英國真係不外如是.

Ams 行到邊都有運河, 小屋,
隨處都是風景,
靚

細mon先易控制

肛肛 俾老細sm完？

今日唔賭錢？

博物館就真係睇到悶.
本身唔識藝術,
就會開始覺得間間都係果 d 野.
係柏林博物館島有間好癲咁搬晒人地 d 城門翻去.
架船唔沉果道好野

我都想去
但驚太趕
我朋友話唔想太趕
而家5個國家囉
到時可能會加加減減

小賭怡情 唔會日日賭

或者去下市集睇下museum都好似幾正

我都唔識
所以淨係覺得中國野靚
D油畫1000蚊定1億我係無可能分到
最on9係Van gogh
我點睇都係小學生水平

diu我拎香港passport

大昏迷一日又兩個post了
春春

歐洲真係唔好太趕呀
一個月五個我覺得已經有啲趕
睇下你地想去邊
有咩必去

可以試下去睇曼城個勝利巡遊
個氣氛都正

整完野食好似又冇野做咁

咁多人去旅行咁既

大賭變李嘉誠

食完？

足球撚既話我剩係知一定入場睇波
Btw 其實英國有咩特別
近一兩年個個想去歐洲既fd 都話想去
德國果d 反而少

想去英國睇波

d人會keep住唱歌
我唔睇開波都覺得正

阿仙奴朝聖

之前有friend 去左巴狗主場睇
點知果場輸波

COYG!!
有冇興趣BTW

靜係巴黎我已經行左兩星期
要行既仲有野好行.
俾人講到爛果 d 景點太多人,
發掘下無咁出名既反而仲驚喜.
推薦去 Fontainebleau 代替 Versailles.
d 宮殿都係好類似,
但 Versailles 多人到排長龍入,
入到去又迫
反而 Fontainebleau 幾乎可以俾你獨霸,
都係一樣咁靚

我會自己去瑞士
我朋友話太貴
睇下佢到時會唔會跟埋黎

我上網搵搵先

noisy neighborhood

聽完一兩次都知會唔會想再傾落去lu

我兩星期淨係玩意法都唔夠

Agger

去參觀曼聯主場old trafford都唔錯,成百年建築黎
再睇埋曼城主場

要儲好耐錢啊
當然有性趣啦

我見有package,不過今年都就收league
應該下季先去

日本都好大市場既仲

超高消費活動

我鐘意運動同大自然
所以我之後會去NZ WH

打算下年去nz 搏移民

日本都係既
不過我少shopping 食野都係去到是但入間食
都係睇下景為主

瞓醒又食飯

豬/廢人既生活咁
好葡萄咁訓得

拯救死空氣.

專才？

It 狗 考埋個ielts 去到搵到job offer 就申請得

欣宜真係肥撚到呀

色即是胸 胸即是色

你點過去
work visa????

11月搶silver fern visa
搶唔到就搶下年wh visa
都唔得就90日visitor 搵工
搵到就轉work visa

星期日檔案講緊交友app識人

識鬼到咩

放假過豬嘅生活最開心
今晚可能又瞓唔著

已放棄喺app識人

矛人

在巴

考完試啦？

Nth絲

睇完無聲絕境

唔敢睇 好睇？

考完啦春春

Hi all

好緊張 攬到朋友實一實

卡巴！！

好撚攰

晏教巴黎？

完全唔敢睇

係喎 之前晏覺話想睇

有朋友攬 等睇你俾人圍攻

做乜咁撚攰

證據確鑿！

攬女都圍攻

偽毒可恥!

朝早打比賽 接住做gym 啱啱又同朋友打波

你又知？ 你地咁熟

幾好睇

嘩你真係好有決心

好健康！又話矛朋友

你顧住cow仔冇睇谷

我好努力

攬你？

呢排少左睇谷

想睇

肛肛同春春去睇

你注定俾人圍

唔好太留意毒拎

打咩波

籃球啊

可以一齊打喎
打開邊度？

king of 偽毒

港島區

又扮毒

Beer pong

有囝囝唔理谷了

今日個po 無人

我唔敢睇恐怖
肛肛同仔仔睇

我留係post咋

可以一齊打波喎我都住港島

卡比go!

好呀
呢度有經驗豐富嘅巴絲

好似係

我自己去睇嚇親

個個出晒去

去啦 卡比瘦

靜~~~~

好想睇
朋友今日都睇咗話唔算好驚

好啊 你係咪係維園打開個班女？

哪有仔
我地又開團約睇

我以前打開修頓
最近少打左

啲團開到唔知幾時成行

肯定好勁

今日如何啊？

金像獎頒獎條女件衫想點

不開心

圖or

明明不開心

搞咩啊

mama i love u

邊個嚟㗎著成咁

有朋友攬

完全唔識

007入面嗰條女咁

余香凝 好似係

高熱火焰？

拎晒黎煮公仔面

平時佢都正正常常架喎

比大家食金鎗人收皮

啲音響 嚇撚死

召喚所有偽毒

咁我收一收皮先

得你咋

唔算好驚 鬼我就唔敢睇

毒自睇緊波

呢個鐘數日日都無人

我咪介紹左自己比你

突然咁大聲嚇死我

典解呢

冇前4嫁LA
利申利狗

因為個個偽毒都有節目

我都想結仲比左幾皮
下星期最後一次機會喇 屌

攰到攤左係到唔想郁 全身肌肉都好痛

三皮野咁快玩完？

燒錢

我都覺好撚晒錢

做gem做到咁攰

數字巴咁有錢都識唔到女 無理由

得三次？

去3次咋?

我攤咗喺床忍尿咋

做咗咩咁攰

雲加下年再教
利記下年少個對手
少個香爐少隻鬼

半個獌

唔係呀 得三次？
咁形象指導呢？

琴日有做 今日淨係做背都操左兩粒鐘
聽日做膊頭

何苦作賤自己

忍得多唔好呀

不如開post 招陪食飯兩k一次啦
使命必達

Which ship never dock at liverpool

唔想落床痾

我1K

咪指左囉
果日仲射左日波
屌

今日schedule 8點打比賽-11點做gym 5點打波打到依家

要行路，不了

練忍尿有咩好處？

唔好咁懶喇
春~

有錢大晒咩

咁你覺得指導成點先 ?

咁教咗你咩嘢？

我倒貼10蚊

下次再JOIN有8折囉
DIU 唔撚再去

我即刻出

咁撚呃錢嘅

你係咪被人呃

8 折都 2 萬 4.
直接拎去溝女都感動左翻黎啦

個post有獌又有痢
世界大戰抹黑宇宙了 can u feel

冇乜用LA
頭髮同我剪開冇分別
一向ALLBACK頭
著衫唔知點解硬係覺得好怪

利申阿狗

阿狗

直接比2萬4我

老咗冇咁易瀨
唔洗比老人院打

屌
邊個敢打你

著衫不嬲都話男仔著恤衫,
斯斯文文, 乾乾淨淨已經 ok

千祈唔好呀

用幾萬蚊玩又好，幫自己裝下身都好

有數字巴照顧,唔洗入老人院啦

@春春 有人保護你呀

今個星期點呀

G持

出pool喇,恭喜晒

買機會 錢再搵啦！

獨居長者

唔好睇啦好嗎
何苦自虐

我一時玩傳說一時玩 咋

懶到床都唔想落 我明

垃撚圾港女

佢計返係一皮食一次飯
果然係有錢人

指導有冇用

冇心真係死症
錢其次
淨係想有人陪

成日瞓下又醒下，突然天已黑

不如數字巴比錢我 我教你做gym變大隻

花生
已經落咗

單身狗長命百歲

我想瞓，瞓唔着

寧願短命啦咁
活受罪

回頭走天已暗

介紹中出俾你又嫌棄人

敵不過急
春！

有一個宅男撿到了一個神燈，神燈就問他：「說你想要什麼願望？」，宅男就說：「 希望在死前可以找到女朋友。」，於是那個宅男獲得了永生。

我瞓足了十寸時和分！！

唔要永生

比佢嫌棄咋
橙

靚接

冇人愛
都要愛自己
個膀胱

我應該唔駛信耶蘇都得永生

為咗老時唔駛咁快用尿片
好好愛惜佢

數字兄係

錢 我大把 我要初戀呀

我都好多
覺得好自卑
斷絕來往了

要咁長命做乜

慘過去死

for me,拍拖長短唔關事,只要覺得佢係mrs right就結得

文科女證實

係，因為我身邊個個都就結

你理科

順便愛愛地球
唔做負累了

辣蟹哥好型

我覺得我係搭枱
我寂寞寂寞就好

文科嘅例外呀

人本來就寂寞的

加埋我一齊圍爐得唔得

習慣便好

偽毒做咩圍爐

我係真毒呀!!

局嚟 咪再john 開佢名添啊

眾人都是孤獨的

但好似得我好孤獨

街邊太多人與車

我都好孤獨

害怕下班等很久的車

我日日接放工都得LA DIU
星期6,日放假陪足都得
毒撚冇朋友

你咁有錢贏哂啦

POST1講到家下

矮係死症呀

幾皮野我都肉赤
只係當買個機會

次次上親ig都見到人地拍拖post story
好辛苦想del哂所有野

幾矮呀？

樓豬IG有咩野睇?

幾高啊ching

咁又真係

幾高呀

用自信踭

會唔會太貴

我ig冇樣得膠同叫春post
但睇人埃豬就放閃

琴日講完ig話題 走去將好多po變哂private

好橙

我ig係放食野相同旅行相

Why

搵啲14x既

just po story

24hrs only

人格反映
好人花生問幾高
賤嘴春問幾矮

又唔係嘅
難係實難過人
但係識16X 嘅都溝到
唔止一個

其實當初出都係想留俾自己做紀錄
留番啲食野呀旅行鳩下既po就好

我想del哂成個直情
已經冇再update

唔係有兩個ig?

諗咗陣好似好hurt咁所以問幾高

偽毒發現

大家覺得幾多身高差係最好

食野同旅行都偽毒?

有女就上啦屌
仲咁揀擇

你會做先啦
講就天下無敵

糕！

真愛呀！

不過身高又唔係好重要
性格仲緊要

佢會架！
比個機會佢！

15 cm
唔會遠到係街傾唔到計,
著完高踭鞋仲有身高差
不過我都係 FF 下架咋

same

1. 15 cm 有1票

住中西區,放工係九龍
斷估唔會係大西北收工呱?
九龍同中西區除左大西北,邊度都方便LA

你點揀

中西區有錢人

我仲廢過你EX

數字巴堅係有錢架

10-15

15cm 有2票

我真係冇所謂
165-180 最好

高過你好多
我打中鋒

你應該要
162-180

162點算

聽佢鳩講
我都冇話住中西區

我都係打中鋒喎
我3-5號位打法

呢個po多
但現真遇唔到

識溝女就唔洗理其他LA

好狗呀在在

佢話數字巴住中西區啊

好高架喇

無seed出photo呀

我都係
我係4號偏3號
最近冇心情冇食野瘦左
冇身型打5號

睇黎你好勁

同ex相差31cm

我爸同我一樣高都生左個仔

感覺上好勁 又係修頓打開

天下J霸

有冇人試過抄牌

唔敢同佢一較高下 驚比女仔sm

嘩 好正喎

無辦法,
女仔係真係幾睇身高.
無身高就要靠其他野彌補
例如有錢

不過身高又唔係好重要<--係咪真

Btw 問佢玩緊乜野gmae

好似ok wor

佢到我心口

身高我真係冇咩所謂
如果對面果個係175有機會都去馬

中出試過？

梗係！話好似幾有趣 順手拎埋ig 得閒叫佢教我玩

証明左你同我屋企先夾

咩野姐

嘩屌好正！

冇呀
想學嘢咋

卡巴識過？

抱住嚟....

我都識人係差好多
但我覺得20幾最盡了

大大與小妹的組合黎

無 全部我ff出黎

警鐘

唔好講衰野啦

我反而接受唔到差好多
不過都冇得我揀

勁過佢地 佢地好似30

牙春你真係好鹽濕

之前睇過啲po
香港女仔好似幾抗拒

又心邪

唔同卡巴係第一代大大

應該唔會嘅 睇你第一印象嘅姐

又鹽濕

「最萌身高差」

我以為佢話我住中西區

Not 又

又係yr face yr ⋯⋯

好耐冇練波

萌條撚咩

呢啲人咁小家好肉酸

有第二代架咩

成日都諗d衰野

抗拒啲咩？

抄牌？

狗男女

係街俾人問拎電話

被人當街搭訕抄牌

身高差10-20都好正

唔好話我啦

9999999999

咪就係

差10其實著對高少少嘅鞋都完

現實

睇黎你係唔知單野

但其實其他地方都會咁做

咩野事

Caca ?

連登好多po屌小妹

我知
但係係香港唔好話搭訕啦
你就咁望多2眼 都俾人bear住曬啦

其實我都唔太鐘意

我想抄樓主

我個ex矮過我
我都唔介意
冇錢都唔介意
屌冇心就拜得拜

原來轉咗講佢
14x?

望多2眼唔行動就咪望啦

繼續努力
用你既心融化樓豬

數字巴介唔介意？

咁見到靚女望多2眼都正常啫

又唔一定要抄牌既

你講就叻

所以望2眼算 第三眼你唔行動人地會覺得你望夠未

俾fake number？

數字巴留 tg 啦

好賤呀你

冇呢啲煩惱
不過着到好似上面條女咁
都係搏人抄牌啫

咁㗎！？

身高GG LA

留過好多次

屌
TG人地唔加

真係好好人

係啊 你試下

留到樓主加

留tg 點同抄牌

原來真係會比
不過毒撚唔敢問

我肯定嚇親人
唯一一次都係叫fd幫手傳紙仔咋

我諗樓主背撚左
只係唔add

係被慫恿的

媾死女

我啞架

第一步都gg

媾死仔

今次我都幫你唔到
偽毒中出

糕

真係背咗

同意！
仲心地好

傳紙仔咋wor

Cant agger more

荀盤

肯肯定

同學嚟？

靜係係日本俾過,
條友扮到只係想一盡地主之誼咁,
等人無乜戒心, 高手

香港的我次次都推

嘩屌
係咪佢唔識講野咋

我試過係街比人搭訕同抄牌

嘩 呢個post d女咁撚高質嘅

中山山山山山山山山？

有冇俾

大神
我淨係比女人抄過
同比個男仔問攞朱古力

潛左成日水喇wo你

ex高我5cm 表示高少少既都唔著得

送得好唔gur咁不如唔好送算9數啦

比人抄牌但入黎叫春
笑9毒撚

係呀同中同食飯！

你幾高

主席點人數

有冇冇棍嘅冇試過比人抄牌

1. 柒春

有街出

2. 毒中出

我正式宣布 本post嘅女都好高質！請大家踴躍出pool

睇咗同中出食飯

因為你靚

請巴打們 踴躍留tg

冇棍

全女女，join?

不了，出嫂打9我點算

怕醜

佢係咪想講好錫你 係你先做呢啲野

中出找左j數？

其實得樓主一個係真毒西

得你一個無 好似係

高過你

找左喇。好似

情人節問咩朱古力

咁就攻擊下一個

係囉我都係咁諗
不過又講得衰

攻擊
係關心

仲有冇呀！！！

Same here

好直接

我都想呀

喂呀

一定識打扮本身靚
所以話香港女仔邊可能出唔到POOL
只有想定唔想

無喎

身高本毒撚不介意

正呀高跟鞋
女人味

我咪係亿可能嗰個

我介意

兩個

好直接了當

我都覺女仔著好靚

著完變巨人了

仲有冇

你又好高？

試下唔介意
個世甲會闊好多

無啊

咁先正

唔駛喇，我又唔想拍拖

我都係咁話 踩死我

Me too

都係會想搵個高少少
唔係想著高踭鞋都冇得著

推到有呀

係 雖然唔會著高跟鞋
但都想高啲

數字巴 證明正常女人都想著高爭鞋

168
偏偏覺得 4 吋踭最靚.
加埋米 8 都黎緊

得我答你架咋 無人架啦

睇完maze run3
女主角好大波

唔會好辛苦？

想小鳥依人

我得一對買黎畢業影相

dl左
未睇

好hurt

再推呀

4吋係靚但出街唔會著咁高

我抄你牌
咁咪唔洗再推囉

好好笑 多謝大家

快d比然後出pool

我要控制自己唔好買咁多咁高的
如果人矮 d , 日日著都無人覺得有問題.
人高, 一著個個都問你今日做乜野

又岩喎 有人抄呀春牌
春 1分

矮撚追番post 想跳樓

春，所以唔好話冇人抄你牌啦

係街上抄嗰隻呀
街上見到我咪又掉頭

今集我覺得ok
女主角個波

等我得閒會一會佢先

係
你試下日日都咁聽
睇下咩感受

咁我都有興趣睇下 順便埋尾

咩logic 呀
梗係靚先抄

應該係
但現場聽你係唔知可以比咩反應

花生佢謙姐

突然推咁快

好多美少女比人抄牌

d 偽毒靚絲出晒黎

有 比左個真既佢

呢個post嘅絲好高質

1001未！搶呀

推到有人冇

啱呀
之前放工要去飲著對高少少既佢哋望住哂

我無

在在有冇比人抄過牌？

咁猖狂

又係傾左一句起2句止？

1001？

你好似之前落bar有

你講大話！

未

偽毒在在肯定都有啦

Me too 得grad din個時唯一一對

佢pool 都出埋